港超理文教練：呢一刻，可以話係香港職業足球戰後最差的時刻

舊年呢個時候，聯賽又係對東方後要停。果時我哋都繼續練波，但因為無賽期，我哋覺得好難接受一隊職業隊train for unknown plan。到只係可以將軍澳基地比賽，我哋覺得比賽的環境唔理想，好難接受一隊職業隊要半場係球場briefing。到可以係正式場地比賽但要隔離，我哋覺得個賽例同場地都好有問題，最後好難底下接受並完成賽事。到呢刻，當你無得比賽，場地練都無得練，職業足球隊只可以用跑步來維持體能，宜家只希望有最卑微的要求，就係先俾我哋練住波再等，亦都唔care 會唔會係康城盃喺草地briefing ，更枉論其他職業足球應該有的專業配套要求和球迷入場。呢一刻，可以話係香港職業足球戰後最差的時刻。

呢個亦令我諗起Maslow hierarchy of needs。就等如有啲地方，飽飯都無得食，人民就只會關心基本需求，唔會對普世價值有較高層次的渴求，咁當權者只有俾多少少甜頭你，你就會謝主隆恩。生存同生活，你會點揀？

#幾時可以練波？
#幾時可以比賽？
#幾時可以除罩？
#幾時可以唔問幾時
#covid_19 #fuckcovid19
#coacheslife #leemanfootballclub #leeman_footballclub #leemanfc #理文足球 #hkpremierleague #hkpl2021

英國幾萬人感染: 閉門照踢
香港幾十人感染: 無限期停

得罪講句
香港職業足球
閉唔閉門 其實根本無分別

其實足球員踢波係番緊工喎,依個係難得既政府居然禁人番工例子

其實可以照踢﹐最多踢之前做檢測姐

其實淨係比職業隊入場練波有咩問題

唔關閉門事 就係唔知點解咁on9唔比照踢

全世界都可以照喺球場閉門比賽
係香港至會咁落後停留喺上年3-4月乜都唔開既時空

從來都冇問題
人哋返工就得
佢哋返工練波就唔得

根本專登
唔比香港贏到中国

因為有班以為自己好critical thinking既人就會話
點解職業隊可以踢普通人唔可以
又或者班狗官開會個陣 有隻擦鞋仔扮晒thought through 咁問上面個問題
然後成班垃圾唔想做野 就一刀切

全世界應該得香港足球賽事暫停

重點
班官唔想為左香港足球哩樣No stake in society嘅野煩

英超賽會仲叫有錢

梁前特首都話體育運動係垃圾

其實係d膠官冇諗過有你地呢班人
乜撚足球員 運動員
一直都冇支援

有次同足總班友開會，一望個格就知懶到出汁，開開下會訓著左都有

攞明廢事搞

真心想打柒佢地班垃圾

唔關有冇錢事
依家係連練波都唔比
咁你康城個場同足總係用嚟做咩？

唔使開會都知霍家同足總班人係垃圾

好簡單，搵你去做芭蕾舞總會高層，你會唔會有心發展芭蕾舞，一鳩樣

班仆街幾時霍亂死

霍家直情係成個香港運動界嘅毒瘤

練唔練都咁廢架啦

你條撚樣好啱
反唔反抗都贏唔到共產黨

事實係喎，你班撚樣咪又係行行企企等外國出手，一係等共產黨自爆。
而家美國就中國登上台，歐盟就同中國deal完。
返工抗爭等共產黨自爆啦柒頭

因為人地係打工 職業足球員 咁係咪唔使返工

足腫班垃圾繼續出糧

曉明sir好似近10年都行衰運咁
當年飛馬好地地又玩完
宜家理文好地地又疫情

佢一開始教理文都柒柒地
但依家叫做上咗軌道 班球員開始適應嘅踢法
結果有武肺真係幾慘

之前唔送分落支那面 而家班擦鞋狗做野

依個真, 正苦噤鍾意檢測丫嘛
全民檢測丫嘛
咁足球員咪一樣, 測完咪踢得囉
dklm

一隊理文, 一隊晉峰, 我都好鍾意

乜淨係出去衝先叫做嘢？不過你呢啲一句劈埋嚟就話香港文化廢嘅人係唔會明架喇

都仲有印尼陪

其實又唔係，本地波呢幾年多咗好多人睇

問政府

足總職員有做野 最垃圾係康文署唔開埸照出糧

乜都話香港文化，食屎啦你，乞兒同劏房都本土文化呀，快啲去支持啦傻鳩

體育文化唔撚係文化？咪繼續一路講自己點樣抗爭又盛咁一路講香港嘢廢囉

做檢測之後 係酒店住 訓練加食
不過成本大 香港球隊負擔唔起

係呀劏房都係文化，快啲去支持

問題係康文署話唔開場就唔開場

將社會問題同香港文化撈埋一齊講你都係咪撚再柒啦等你出去衝救香港呀

如果有人傾 再提出 我覺得可以係將軍澳實行
當然濕鳩政府諗乜真係無人估到

香港依家仲有唔少你呢類人真係可惜

傾過，啲垃圾官僚嘢太麻撚煩，佢地會覺得開得俾你足球，咁籃球啊跳舞啊呢啲都要開埋，仲要唔只開俾職業，係連街場都要開埋

因為一路都覺得香港體育無貢獻
如果規模好似英超咁 一定會照踢。。

唔係覺得，事實上係0貢獻